一人一個分手後撞到Ex嘅經歷

等小妹參考下

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

撞過一兩次 好彩佢見我唔到

屌佢

交友app撞過兩次

撞過，仲要見到佢大左肚

淨係發夢都見過兩次

點解係好彩

🤭發生左咩事

你仲未放低？

係酒店見到佢

算唔算係緣份

個日有打扮既話會大搖大擺經過
無既話希望佢見我唔到

發夢唔計呀

之後呢

唔係講緊訓覺呀嘛

見到兩個鬼佬攬住佢上房

見到面 都唔知講咩好

另外試過成班出去食飯，佢都係度
我地好似朋友咁傾計

試過1次佢行埋黎叫我
但係我已經唔認得佢

港鐵站撞到佢 佢係客務中心增值 原本我都唔知佢喺度 點知我一望過去佢就望過嚟同一時間 我搭緊電梯望住佢大家互望左2秒

唔認得佢，feel到有人望住所以望過去，對望咗5秒先醒起乜水嚟

unexpected既情況下撞到仲要排緊隊打緊蛇餅無得走開
全程當見唔到
因為同行有common frd，於是被迫一齊行
全程都當佢透明，無講過半句野
佢都無嘗試同我講野
非常和平但影響左我心情

時運高,直行直過。。。。